有圖：用老豆筆退休金買左入特斯拉(TSLA)

462買進了241股

我讀過大行目標價是578美金

請問何時可以達成目標？

我老豆要靠股息生活

請問如何收取特斯拉股息？

我對電動車股前景有信心

應該在什麼價位再買入？

股票新手，請指教

交易圖如下：

學張醫生講
到左頂落返嚟嗰陣就知幾時係頂

召喚3zero解答

渣下先囉，依家武漢肺炎就黎出疫苗，經濟好番啲有人買車咪升番

佢出自動駕駛，要用戶每月俾錢，呢間公司最好揾我估係呢part

有咩車廠追到tsla 先（暫時黎計）

個人睇法only ，我無揸tsla 股票

過街老鼠

你的買入價就是到頂價

留名

醒目

唔怕！入咗指教，估計升四成⋯⋯9月入個幾隻已經升咗35-40%

發達啦！呢二百四股下年保守估計升300% ，至於點收息好簡單，每個月開兩張Short call價外 20%以外嘅，月月收期權金，咁佢一個月內急升20%以上咪俾人call 咗佢算，等落番又可以再入番，月月開cover call 自制收息，又賺期權金又賺股價。

拜登上場，之後全力推動環保
到時電動車就

咪玩啦

老人家要等到tesla 好似iphone咁賣要幾多年？

一個上落，唔知要捱幾多年價

不孝子

睇怕今次世伯要執定紙皮

2百幾股都唔算少
老人家買夠定力長渣無問題
不過長渣又唔少貨，我覺得用銀行好d

一律建議del app，12月尾再裝返

退休金唔買債劵買股票
你阿爸會唔會激死

（有圖）啱啱追咗十幾萬tesla

#300 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

偷圖定分身？
仲有人信屈狗

屈機男真係好撚勁

大行你都信

偷圖多

得張咁既圖就話係，模擬炒股？

一晚搵$2410美金了

羨慕

TSLA 咁chok

世伯心血少啲都頂唔住

喂
死窮柒保安仔
開咗2啦
快啲入黎笑我啦

（有圖）啱啱追咗十幾萬tesla (2)

冇 淨係知會跳到落三百幾

升到咁上下賣一股套現當收息

應該買nio

偷圖師？

CALL定東張閪望尋找著草的不孝兒

其實點解要衝大頭呢
窮咪窮囉 無咩大不了
何必扮到自己有錢呢？
財經台有貨之人多到妳數唔到
噤衝大頭有咩用？

人地老豆總係唔會令我失望

人地老豆

屈狗今次又比邊位巴打撚呀？
充大頭又柒左呀？

今日好賣了

屈狗慣用伎倆，柒撚左就潛

轉頭就扮冇事上水

屈狗入去串人地
柒左之後仲偷人地圖

偷圖師

原來偷我圖既垃圾
咁唔update 呀變左250股啦

咁鐘意偷比埋呢張你

幫你推post 先保安狗

邊幾隻?

有埋water mark

笑撚死

偷圖狗呢?

貼圖又被踢爆做假

笑死人咩

比多張新圖你

公屋保安狗我又數錢啦

我又數錢啦保安狗

做咩又推返上黎恥笑隻保安狗

股票最忌就係笑9人，贏輸都唔知有乜好笑，樓主等繼續俾人追殺

究竟樓主要比人笑幾多次

叻仔，你老豆可以安享晚年喇﹗

老豆可以買架model S p100威威

無老點你的啦！我一股不沽

用埋阿爺D遺產

你老豆咁就賺左30萬港紙 請問買港股賺30萬港紙有幾難呢

港股好撚難囉!

真 美國市場咁大 大把錢 港股咁撚細

保安狗
我就數緊錢啦

偷圖狗很想要吧